人人期望嘔白泡 嘔得快就死得早

你睇！係筋斗雲呀！